前仔比人派帽....點算

我派帽比前仔,佢之後唱通街搵人搞我同宜家條仔仔,佢同佢d friend已經係咁用whats app ,TG , IG騷擾我,佢仲打算po我啲個人資料出嚟公審,我有冇野可以做😢

派帽+基佬=落地獄

唔講你gay唔gay先，淨係派帽都已經抵撚死啦

有 去做雞

無野可以做 邊個叫你派帽啫